\documentclass[11pt,portuguese,]{article}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[
%  landscape,
  a4paper,
%  paperheight=22cm,
%  paperwidth=31cm,
  right=0.5cm,
  left=0.5cm,
  top=1cm,
  bottom=1cm
]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{filecontents}
\usepackage{natbib}
\usepackage{bibentry}
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{ltxtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[framemethod=TikZ]{mdframed}
\usepackage{graphics}
\usepackage{parskip}
\usepackage{xspace}
\usepackage{listings}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{tikz}
\usepackage{ctable}
\usepackage{palatino}

\begin{document}
\clearpage\thispagestyle{empty}

\begin{center}
  {\LARGE     {\bf INF01202} \\
    Algoritmos e Programação \\
    SEMESTRE (Turmas TURMA)} \\
  Prof. Lucas Mello Schnorr (schnorr@inf.ufrgs.br) \\
  Prof. Renan Maffei (rqmaffei@inf.ufrgs.br) \\
  Instituto de Informática -- Universidade Federal do Rio Grande do Sul
\end{center}

TABELA

\end{document}
